尼馬完場喊左出黎

心痛死我啦

d戲好屎

佢心諗幾撚驚和呀

小朋友終於唔洗餓死

希望佢下次喊係因為斷腳

巴西🇧🇷好波

屁馬終於贏波啦

睇完呢場波 尼馬應該一世拎唔到金球

湯房咁撚樣就咪貼出黎啦

喊乜鳩

廢到喊

佢知道啲小朋友有飯食 所以喜極而泣

尼馬心諗：嚇撚死
一陣同球王美欺一樣輸鳩左呢場就仆街

電腦mon黎架？

部電視咁細部嘅

扔撚左佢啦

鍾意上尼馬
尼馬好有娛樂性

sor lor

mon?

moon

係咪拎左冠軍????

啲垃圾戲 柒味由內到外 再到內滲出嚟